今日洗廁所洗左3個鍾，老闆俾50$貼士

新年好多人好大方

系統提示：長時間使用連登會影響身心健康，請休息六小時候再次登入。

洗老蘭啲廁所？

我停唔到手

點樣同時去緊日本旅行食拉面同時又番緊工搵錢？
唯一可能你係拉面鋪入面番工洗廁所包伙食

夠交嗰張牛肉乾未？
死窮閪連$320都嘈嘈閉